點解bt有啲種down嘅時候有百幾kb但到某個位就會0kb

之後持續都係0

唔想你傷身掛

因為有種果友都未down 完

我哋個樣生得似Google咩？

用家問題

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________

BT嘅技術係將個file砌開好多份，行一個peer to peer嘅形式，file嘅唔同部分會由唔同peer/seed send畀你，依個方法減少咗一部server嘅bottleneck。

問題就係如果粒種半死咗，全部peer都有同一(幾)份係冇嘅，而且冇人有嗰一(幾)份，就會永遠down唔到個file

唔係down av

咁我咪down唔到

屌你老母和記

rip